點解呢個list打PUBG全部非常低都LAG...

二十日前砌左一部5000打機list既機，但我玩pubg個陣開晒最低，都出現一個情況：

就係每隔2分鐘左右就出定格3-5秒，想問點解會出現呢個情況？

CPU: AMD RYZEN R5 1600
Motherboard: Gigabyte GA-A320M-S2H
RAM: ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card: Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU: AcBel iPower G Series G-450 450W
Case: AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

1050 笑撚死人咩 起碼1080啦

都冇理由全部非常低都lag掛

買兩張1070行SLI

9成插撚錯去onboard display

定格還定格 fps幾多先
btw 用1050 玩唔到中效係正常

ssd=基本...

ssd係開game load game會快左 fps差唔多無影響

係咪ram呀
定係唔夠低？
較720p試下

係咪傻左 得一條8gb ram玩pubg同埋dual channel快咁多

應該係爆ram個時就會勁疾
要加多條8gb ram

呢個list較非常低應該唔會噉lag法
樓主玩嗰陣有冇開住其他啲咩程式？

有啲大地圖game會邊玩邊load

唔識咪鳩up啦，依個完全係睇咩game，你話好似lol依啲game咪同你講一樣囉 PUBG咪玩啦，SSD都冇隻，緊係一路行一路都load唔到圖定格。樓豬條list最大問題完全係唔夠ram同冇SSD，依隻game根本係咁長食你資源，同霸撚哂啲位，8G得罪講句我上個網都冇左9成啦

quote錯

其實個list係我跟著某個知名user砌,佢話會玩到中效

但我都唔望中效啦,點知低效都咁lag

一條8GB

sorry,quota錯

我係想打 呢個list係我跟著某個知名user砌同幫襯埋佢,佢話玩到中效,我都唔貪心,玩到非常低都算
點知非常低都咁既情況...

ssd可以唔洗買住 load好左就ok ram就一定要加多條 因為ram速度對ryzen既速度都幾大影響
dual channel可以講係快一個double

dual channel快5%

係咪network差炸
呢個list點會玩超低都lag
用緊8gb 760ti 都唔lag

加多條ram先
仲係lag先加埋ssd
應該唔關display卡事
btw, 唔裝ssd平時用起上黎應該仲慢過部手機

80%係爆ram

呢條先岩

應該唔關ram事
Cpu同display同你一樣
都係用緊8gb ram 3000mhz
但用緊ssd

1080全中階畫階 50以上fps

我一條8gb唔lag喎不過1050ti ssd 但只係i5 7300hq

8gb 一定唔夠

加ram 完

咩Windows?

1050

1080係指解像度 唔好誤會

你會唔會突然間有一兩秒勁lag?

爆ram囉 5000你想點呀

ssd

10

PUBG 16ram走唔甩
唔係落地都lag到收皮

條 ram係唔係行緊2133?

行dual channel 啦
4*2 都多fps過8*1
定你預將於來upgrade

同埋係點lag法先？

我會嘗試睇下driver之後加RAM之後轉SSD之後再睇下網速如何

應該唔係ram問題阿？
我8gb ram 2400mhz配1060 3gb好順喎

之前有人做過測試 ram mhz都有影響pubg 個FPS

條RAM超左上3000未?
預設好似行2133

係鬼 快double就有
Pubg仲要對ram咁敏感，2133同3000個差別已經好明顯

加多條8GB啦

試下update張display card

我宣佈整個dual channel可以唔需要買高頻ram，垃撚圾廠商剩係識呃無知市民錢 我兩條1600快過你一條3000啦廢柴

I5 4440 4GB RAM GTX970
SSD較非常低可以正常玩冇事
SSD撐起成部機

AMD 點會唔疾呀 抵撚死啦

我用750ti 8gb ram都唔lag
只要你有ssd

就咁嘅，唔好聽啲智障叫你買RAM。8GB夠晒，絕對。SSD係第一個最大問題，第二個問題係1050Ti好悶水。
我都係R5 1600，8GB Ram(2400MHZ only!!), GTX960，1080P全最低，有幾個setting 係高。其本上60到70FPS。用SSD係必須。

Onon99就叫人買RAM，pubg 1.0之後已經無咁食ram。依家only 對顯示卡同SSD有要求。That’s all.

唔識就咪撚答啦
爆ram 爆ram
人講你又講

駁都廢撚事
咪等樓主中伏
不過換左ssd load圖開機係快d幾倍既

我notebook gtx850m 都玩到有50fps btw 16gb ram

btw
都唔知邊個先on9
人地講話1-2分鐘會定格
你班友就跟人講fps
不過都好既
換完ssd部機快左
但之後都仲會定格
最後都要加埋ram
令樓主加晒兩樣

比埋片都唔睇就幫唔到樓主啦
不過等我笠返個頭盔先
我自己就ssd+16gb ram

PUBG淨係入場都已經食左你7gb ram
你得8gb玩毛毛就得

i7 4771,gtx1050ti 4G, 8gb ram ddr3 1600, ssd, 470w牛
都玩得幾順40-60fps 除左視野ultra 同材質high之外全very low

其實你一lag就check 下條ram usage 係幾多咪知夠唔夠，你見到8or90幾%咪知咩事。

or 睇番device 既utilization history

真人真事

1060 3gb 8gb ram 冇ssd

有時會窒格

加多條8gb

玩左咁耐未試過lag

8gb ram

8 gb ram平時上網都用8成啦，點解仲會有人講唔關事
你唔expect ram usage會浮動?隻game會佔容量?

個個都話8gb ram唔夠，但係點解我部機得8gb ram都行到全中等

利申：認真問，行緊2666mhz

你熄晒d background app用唔爆個8gb咪無事

同你差唔多spect

Ryzen 1600 + 1060 6G + 16GB Ram 冇ssd

全部極致都唔lag

我i74770
16gb ram 1333mhz
冇ssd
gtx 1060 6gb
win10
都冇lag fps長keep 100fps 樓上成班撚屌fake樓豬買呢樣買個樣

一係就係display card冇update 一係部腦冇安裝到張1050

唔好廢話
本來我8GB 成撚日定格 落地同開TAB都要等幾秒 之後加多條8GB 咩事都冇
定格9成爆RAM
自己諗

巴打心水清，8GB ram打lol開埋browser就得，但都食差唔多8 9 成 ram 啦

可能行4+4
可能行nvme raid
要成個spec咁睇

個重點唔係幾多RAM，係得一條RAM，問全世界第一個suggestion一定加多條RAM

我hd 7800 全低表示無問題

Gtx 950
16gb ram
冇ssd
全高畫質
樓豬自己諗

而家仲用8GB咩時代呀

樓上片都有埋仲叫人加HD係咩心態

In 二, we trust!!

你呢條list本身已經減到盡 五千好難再屈多條ram 出黎

我兩年前4千砌左部機都玩到順喎

開機delete入bios睇下條ram係2133定2933

用緊960都好順

樓主睇下有無後台未熄及先

i5 4460
4gb ram
Gtx750 ti
無SSD
我都玩到4k 144hz喎

呢到幾多冇料扮四條既on9仔係到誤人子弟
連插錯on board display都講得出

16gb幾貴你知唔知

樓主試下閂晒啲唔用既bg apps
release下ram space
再試下

ram出事啦 起碼16GB先夠用

8GB ram 1600mhz
1.0更新前打幾場就要re game
1.0更新後順到 texture可以開高

得罪講句，閒閒地一部新機都起碼至少用三年左右，屌你砌部咁嘅垃圾，得8GB RAM，得1050Ti，又冇SSD，睇到真係眼冤，窮就一係儲多少少錢，一係索性買部PS4 Pro 算鳩數啦唉。

樓豬係咪諗住淨係玩PUBG，嚟緊有咩新GAME畫質又靚嘅都唔打算玩？

至少都1060 6GB，16GB RAM 啦...

仲有仲有，咪咁姑寒用A320啦，對自己有少少要求，B350啦好冇...
超少少頻對打機fps都有唔少幫助咖。

問你一個問題，如果人哋砌新機，你會唔會仲叫人砌返同你呢部差唔多料嘅機？

邊個知名user，求名

其實當初係預左舊錢砌,本身我就對畫面冇太高要求,見到對方話呢個list玩到中效,咁我咪let it go

如果早知我都會加多少少啦

應該俾多500上1060

對方即係邊個

跟budget黎講我覺得條list冇錯
依加都係加返ram同ssd就可以了事

你知唔知呢期1060同8g ram咩價

Ram:700
Ssd128gb:350
Ssd256gb:700
完

用4k mon?